有無人試過俾最信任的人出賣？

果種痛真系一世不會忘記
一週年了

被你無情出賣 由細個到大
就算再偉大 仍恨你太像猶大

如果想我哭 新歡請你給我一一的預告

雖然我自己攞嚟
但佢搞到我失去咗好多嘢

無啲咁嘅事^^